(文宣加油) Airdrop 真係有用

頭先AIRDROP竟然有巴打send 翻個note 比我
希望大家努力，聽日多D人出來

巴打多謝你

721不見不散

推

深水埗黃金airdrop 中，深水埗太少人開airdrop 而且接收率是零

去尖沙嘴旺角

深水埗無成效，晒時間。

點解我成日都畀人拒絕啊？

Be positive ,起碼睇到先會reject 你。msg sent

轉左兩次車，3個地鐵車箱實測，成功率約20-25%，假設有一半自己人，都有>10%

要不停試

煩到仆街

加油聽日見

有英文版最好

我見啲人通常係睇咗內容先decline，所以其實已有傳訊效果。

見到有人收到兩頭望
我就企係佢隔離

頭先食m記嗰陣send斷指犬食kfc嗰張地獄圖，隔離位收到然後笑到仆街，跟手兩頭望但都發現唔到係我

我多數都reject airdrop的，不過唔否定呢樣有用。
6.12後喺大圍搵食市集，見到有唔少學生邊食飯邊傾對策、send 「長輩圖」而非打機講CCTVB劇情，嗰刻覺得香港仲有希望

有無圖

我今日地鐵來回。成功左十個人。平均兩個有一個收

今日中文版成功率比較高

係要煩到班仆街接先得
起碼十次就會accept